今晚尖沙咀全部同我帶返口罩

尖沙咀，想救手足既就帶返口罩

帶口罩救手足！

病既唔該同我帶返口罩

手足不是condom

救手足

光明正大戴口罩